# Beeats

Esse foi um projeto do primeiro semestre da faculdade de Sistemas de Informação na disciplina Desenvolvimento Web.
O objetivo era fazer um site usando linguagens Front End e Back End. Fiz um site de compartilhamento de batidas para musicas.